有無人想等比女溝，而唔想主動溝女？

我唔想做主動方，

因為玩app 主動sayhi好大機會比人已讀不回，

咁樣不如等女主動搵你好過，

至少知道對方對你有好感，

而唔洗食檸檬。

有無人認同我講法？

利申： 25a0

yes

利申仲有一個月做魔法師

有無人想畀條女騎，而唔係自己出力un女？

我就食緊女 你就慢慢等 柒頭

咁樓主25年以黎有無比女溝過

人生唯一溝過自己既就係肥婆

有 肥婆黎

我都係咁諗 但我唔係a0

加油

認同，不過個個唔會係你囉

我都想

我等咗廿幾年都未等到

根本啲女都簡

佢想要你就要你

現實都仲有可能 玩app就主動出擊啦
你1年都唔知有冇99個match 人哋女仔1分鐘已經99個 都唔缺你一個

我
因為媾親都衰
但唔係A0

True

利申，經常俾女溝

想知樓豬玩app 嘅開場白係點？
換個角度，啲囡會有一堆狗公衝埋去，唔花啲心思被人已讀不回都好正路

預期溝女不如比人溝

講關於對方相啲野

e. g. 咩地方黎？

我玩左幾年 已經放棄左交友app

然後現實根本無女frd子

23a0 表示認同

唔想主動係因為對方未夠吸引

通常你唔鐘意既先會主動approach你
你鐘意既就唔理你